北九州9或10日行程求賜教

乜都未訂的狀態下,暫時諗到以下行程
十一月去,未確實日期
同一個屋企人去

day1: 香港飛福岡, 住中州
day2: 用柳川太宰府一日劵, 去晒呢兩度,食鰻魚飯, 住宿不變
day3: 同屋企人喺福岡行下街,輕鬆下,食就未定, 壽司/屋台

(開始用北九州五日劵)day4: 拎行李去武雄住溫泉酒店, 之後行圖書館, 食佐賀牛便當, 夜晚去御船山樂園
day5: 武雄checkout,去唐津城同七ツ釜, 夜晚去長崎, 行李睇下寄去長崎定放locker先

day6: 長崎第一日, 去軍艦島, 早定晏就tour要睇full未, full就訂day7早或晏就tour; 稻佐山夜景
day7: 長崎第二日, checkout, 出發住熊本
day8: 去阿蘇火山, 唔知係咪要用一日時間, 可以的話想day7去埋
day9: 住由布院,一日遊
day10: marinoacity outlet, 飛香港

熊本/阿蘇可skip

係軍艦島個part要睇下邊一日,依家已經幾full下

阿蘇係值一日 因為你唔係自駕
要睇清楚巴士時間表來回

就算封火山口都好似值得一去
咁可能我要check下長崎去熊本要幾耐，搭車去阿蘇都遠
可能day 7同屋企人行下烏栖outlet,佢鍾意行街:day8全日阿蘇，之後拎行李去由布院
由布院其實值得一去？我見好多人都覺得唔錯

阿蘇 建議去埋大觀峰

嘩,啱啱search咗,好靚喎

btw,有無人試過寄行李?有一兩日遠行要搵locker好似好麻煩咁